唉，放假都無得出街食野

好悶啊，今日全日在家中發呆

聽日返工返學